《追龍》美版藍光封面 跛豪拐杖變散彈槍

做咩唔P埋直升機

怕俾人告岐視？